U overgehaald haar geweigerd."
"En als ik dat deed (die echter ben ik verre van dat) Ik zou niet het gevoel dat ik had verkeerd gedaan.
Mr. Martin is een zeer respectabele jongeman, maar ik kan hem worden Harriet's gelijk en ben nogal verrast dat hij het waagde om haar.
Door uw account, hij lijkt te hebben gehad remmingen los.
Het is jammer dat ze ooit kregen."
